一個致命原因導致 bill bill 落選

因為佢得票唔夠多

因為太多車

方國珊

郵票單野柒走哂D票啦